其實香港人擇偶審美觀係咪違反咗人類天性？

港男就鐘意筷子腳扁pat平胸，有少少肉又話人肥，想嘔
港女又話鐘意肥肚腩，話舒服d 勁多mk妹覺得自己個排骨mk仔男友好正好fit
正常男人係應該俾有曲線既女人吸引，睇過一本書話waist to hip ratio係一個女人健康同可否生出優秀後代既參考，所以男人天性係會俾腰幼大蘿既女吸引，波大亦係可否餵飽後代既象徵 女人鐘意有肌肉既男人都好正常，代表咗健康有能力保護家人，生出更優秀基因
但香港人既情況係完全相反，係咪已經變咗種？

睇樣

生物同人類學表示唔止睇樣

錢就係港女既審美觀

唔係d女有少少肉就話自己肥咩?

人類自文明同科學發展後體格越來越強壯，得到充足嘅食物、改善醫療後身型會越來越高大

噉樣嚟講無論家俬又好，間屋又好，都好應該越來越大嚟配合人類體型嘅進步。但當你發現香港啲屋越起越細，唔知點解Ikea啲床會越走越細同窄嘅時候，就好好奇到底香港發生咩事

進步唔靠本能擇偶

香港人好多野本身就違反人類天性
例如返工做狗做到代入老細心態黎虐待自己